男朋友嫌condom貴要我買藥食

同男朋友一齊左半年，佢最近嫌買condom好貴，想唔帶套搞叫我買藥食，再唔係就AA買套，仲同我講同前任以前所有野都係AA，所以而家同我都要計清楚會好D但食藥D錢佢就冇話要夾番，佢甘樣係咩意思

感建分

甘你老母

男人屌男人係唔會懷孕嫁

當妳免費閪屌

叫佢同下個AA

Cheap 撚過d 雞
嫌尻你幾蚊都唔值屌一次

呢個post好年輕

HEHE唔使食藥

佢仲話要我食藥係為我好，唔係為左慳condom錢

做女人大方D
咁都要計較
時代唔同，呢個社會已經女性佔優
女人出多D，有咩問題

咁你同佢計番屌一次5舊

俾呢d男人屌自己隻靚西係咩心態

你想比人屌咪出錢囉，已經唔使你點郁，錢又唔出，咁你係型既就叫佢買套先準屌你個閪囉，睇下邊個贏

同我扑野我俾錢你食補品又點話

痴撚線咁樣講出口仲比佢屌
閪痕比第二條仔屌好過啦

你地AA打飛機互射咪得